羅志祥仆街, 歐漢聲(歐弟)有咩感覺

唔知有幾多人識歐弟

屌緊蝴蝶

兩兄弟食過makiyo

歐弟o係台灣有冇野撈 ?

2013年 中視《超級歌喉讚》 代班-搭檔主持:康康(康晉榮)、黃嘉千
2020年 中天電視、台視、愛奇藝《菱格世代DD52》擔任飛行導師

相隔7年, 有返野撈

無隔咁耐下話
綜藝大熱門佢好似有份主持過？

係有返過

成日覺得佢有啲似張家輝
細個睇台綜成日有佢

其實佢幾好笑
唱歌又OK, 扮野又勁

以前幾鐘意睇佢同小豬

佢微博有人comment屌鳩小豬 佢都like哂d comment

一直都有野撈

好大波

扮木村好撚似，又似big bang大成

有冇片

幾鍾意佢，可惜一路都紅唔起

羅密歐